示威期間警長疑被膠枝打中 青年被控襲警

去年11月2日港島區原有多個獲發不反對通知書的集會，惟均被警方腰斬。警方當天在灣仔驅散示威者期間，有19歲青年疑以膠枝打向警員，警員以警棍還擊並制服青年。事隔多月，涉案青年被控襲警罪，案件今提堂。辯方申請押後案件，以便索取文件及法律意見，獲裁判官批准，其間被告獲准保釋。